(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[233],{1822:function(n,e,t){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/question",function(){return t(87)}])},87:function(n,e,t){"use strict";t.r(e),t.d(e,{default:function(){return f}});var r=t(5893),u=t(1163),s=t(7294),i=t(6738),o=[{question:"\ub098\ub9cc\uc758 \uc815\uc6d0 \ub538\ub9b0 \uba4b\uc9c4 \uc9d1\uc744 \uafc8\uafb8\ub294 \ub2f9\uc2e0, \ub2f9\uc2e0\uc758 \ub098\uc774\ub294?",answer:["10\ub300","20\xb730 \ub300","40\xb750 \ub300","60\ub300 \uc774\uc0c1"]},{question:"\ub098\ub294 \uadf8 \uc9d1\uc5d0\uc11c \ub204\uad6c\uc640 \uc0b4\uace0 \uc788\uc744\uae4c?",answer:["\ub098 \ud63c\uc790","\ubc18\ub824\ub3d9\ubb3c\uacfc \ud568\uaed8","\ubd80\ubd80\uc640 \ud568\uaed8","\ubd80\ubaa8\ub2d8\uacfc \ud568\uaed8","\uc544\uc774\ub4e4\uc774 \uc788\ub294 \ub098\uc758 \uac00\uc871\uacfc \ud568\uaed8"]},{question:"\ube44\uc628 \ub4a4 \ubc16\uc73c\ub85c \ub098\uac00\ubcf4\ub2c8, \uc7a1\ucd08\uac00 \ubb34\uc131\ud558\uac8c \uc790\ub790\ub2e4.",answer:["\ub0b4 \uc815\uc6d0\uc5d0 \uc7a1\ucd08\ub77c\ub2c8.. \ub2f9\uc7a5 \ubf51\uc544 \uc815\ub9ac\ud55c\ub2e4.","\uc6d0\ub798 \uc790\uc5f0\uc740 \uc790\uc5f0\uc2a4\ub7fd\uac8c \ub450\ub294\uac70\uc9c0.. \uc77c\ub2e8 \ub454\ub2e4."]},{question:"\uc544\uce68\ubd80\ud130 \uc2dc\ub04c\uc2dc\ub04c, \uc606\uc9d1\uc5d0 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc774\uc6c3\uc774 \uc774\uc0ac\ub97c \uc628 \uac83 \uac19\uc740\ub370?",answer:["\ud760.. \uc774 \uadfc\ubc29\uc5d4 \uc6b0\ub9ac\uc9d1\ubc16\uc5d0 \uc5c6\uc5b4\uc11c \uc88b\uc558\ub294\ub370.. \uc870\uae08 \uc544\uc27d\ub2e4.","\uc640! \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc774\uc6c3\uc774\ub77c\ub2c8! \ub108\ubb34 \uc124\ub80c\ub2e4."]},{question:"\uc0b0\ucc45 \uc911\uc5d0 \uac11\uc790\uae30 \ube44\uac00 \uc628\ub2e4. \uc74c, \uc6b0\uc0b0\uc774 \uc5c6\ub124",answer:["\ube44\uac00 \uc624\ub2c8\uae4c \uc6b4\uce58\ub3c4 \uc788\ub294\ub370 \uadfc\ucc98 \uce74\ud398\uc11c \uadf8\uce60\ub54c\uae4c\uc9c0 \uc788\uc5b4\uc57c\uc9c0","\uc9d1\uac00\uc11c \ud560 \uc77c\uc774 \ub9ce\uc544! \uc804\ub825\uc9c8\uc8fc\ub85c \uc9d1\uc5d0 \uac04\ub2e4."]},{question:"\ub098\ub9cc\uc758 \uacf5\uac04\uc744 \uc704\ud55c \uc778\ud14c\ub9ac\uc5b4\ub294?",answer:["\ubb3c\uac74\uc740 \uaf2d \ud544\uc694\ud55c \uac83\ub9cc! \uc5c6\ub294 \uac83\uc774 \ucd5c\uace0\uc758 \uc778\ud14c\ub9ac\uc5b4\ub2e4.","\uc138\uc0c1\uc758 \ubaa8\ub4e0 \ubb3c\uac74\uc740 \uc6b0\ub9ac\uc9d1\uc73c\ub85c \uc624\ub77c! \ubb50\ub4e0 \uacfc\ud574\uc11c \ub098\uc060\uac8c \uc5c6\ub2e4."]},{question:"\uc800\ub141\uc2dd\uc0ac\uc5d0 \ucd08\ub300\ud55c \uce5c\uad6c\uac00 \uc9d1\uc5d0 \uc5b4\uc6b8\ub9b4 \uac83 \uac19\ub2e4\uba70 \uadf8\ub9bc \ud558\ub098\ub97c \uc120\ubb3c\ud588\ub294\ub370.. \uc624 \ub108\ubb34 \ucc30\ub5a1\uc778\uac78?",answer:["\ud30c\uc2a4\ud154 \ud1a4\uc758 \ub530\ub73b\ud55c \ub290\ub08c\uc758 \uadf8\ub9bc","\uc6d0\uc0c9\uc758 \ud3ec\uc778\ud2b8\uac00 \ub418\ub294 \ub290\ub08c\uc758 \uadf8\ub9bc"]},{question:"\uafc8\uafb8\ub358 \uc9d1\uc744 \ub9c8\ub828\ud55c \ub2f9\uc2e0, \ubaa8\ub450\uac00 \ub2f9\uc2e0\uc744 \ubd80\ub7ec\uc6cc\ud558\uba70 \ud558\ub294 \ub9d0\uc740?",answer:["\ub9e8\ub0a0 \ub180\ub354\ub2c8, \uc5b8\uc81c \uc774\ub807\uac8c \ub3c8\uc744 \ubaa8\uc544\uc11c \uc9d1\uc744 \uc0b0\uac70\uc57c?","\uadf8\ub807\uac8c \ucc28\uadfc\ucc28\uadfc \uc5f4\uc2ec\ud788 \ubaa8\uc73c\ub354\ub2c8, \uc778\uc815!"]},{question:"\uae30\ubd84\uc804\ud658\uc744 \uc704\ud574 \uc815\uc6d0\uc758 \ub290\ub08c\uc744 \ubc14\uafb8\uace0 \uc2f6\uc740 \ub2f9\uc2e0, \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc2dd\ubb3c\uc744 \uc0ac\ub824\ub294\ub370",answer:["\uc774\uad6d\uc801\uc778 \ub290\ub08c\uc744 \ub0bc \uc218 \uc788\ub294 \uc2dd\ubb3c\uc744 \uc0ac\ubcfc\uae4c?","\uc0ac\uacc4\uc808\uc744 \ub290\ub084\uc218 \uc788\ub294 \ub098\ubb34\uc640 \uaf43\uc744 \uc0ac\uc57c\uaca0\uc5b4!"]},{question:"\uc0b4\ub791\uc774\ub294 \ubc14\ub78c, \ub530\ub73b\ud55c \ud587\ube5b.. \ub2f9\uc2e0\uc740 \ub0ae\uc7a0\uc744 \uc990\uae30\uace0 \uc788\ub2e4. \ub2f9\uc2e0\uc774 \ub204\uc6cc\uc788\ub294 \uacf3\uc740?",answer:["\uc0c8\uac00 \uc9c0\uc800\uadc0\ub294 \uc18c\ub9ac\uac00 \ub4e4\ub9ac\ub294 \ud3c9\uc0c1 \uc704","\ud551\ud06c\ubbac\ub9ac\uac00 \uac00\ub4dd\ud55c \uacf5\uc6d0\uc758 \ub3d7\uc790\ub9ac \uc704"]},{question:"\ubc24\uc0ac\uc774 \uae30\ubd84\uc88b\uc740 \uafc8\uc744 \uafbc \ub2f9\uc2e0, \uafc8 \uc18d\uc5d0\uc11c \ub2f9\uc2e0\uc740",answer:["\uc775\uc219\ud558\uace0 \ud3b8\ud558\uace0 \ucd94\uc5b5\uc774 \uac00\ub4dd\ud55c \uc7a5\uc18c\ub97c \ub2e4\ub140\uc654\ub2e4","\uc0c8\ub86d\uace0 \uc2e0\uae30\ud558\uace0 \ub0af\uc120 \uc7a5\uc18c\ub97c \ub2e4\ub140\uc654\ub2e4"]},{question:"\uac11\uc790\uae30 \ud68c\uc0ac\uc5d0 \uc77c\uc774 \uc0dd\uaca8 \ud734\uac00\ub97c \uc4f0\uac8c\ub41c \ub2f9\uc2e0, \uc624\ub298\uc740 \uaf2d \uc774\uac78 \ud574\uc57c\uaca0\ub2e4\uace0 \uacb0\uc2ec\ud558\ub294\ub370..",answer:["\uce5c\uad6c\ub4e4\uc544 \ubaa8\uc5ec\ub77c! \ud30c\ud2f0\ub97c \uacc4\ud68d\ud55c\ub2e4.","\uc77c\uc0c1\uc5d0\uc11c \ud0c8\ucd9c! \ud63c\uc790\ub9cc\uc758 \ub2f9\uc77c\uce58\uae30 \uc5ec\ud589\uc744 \ub5a0\ub09c\ub2e4."]},{question:"\ud654\ucc3d\ud55c \uc8fc\ub9d0, \uc18c\uc911\ud55c \uc8fc\ub9d0\uc744 \uc704\ud574 \ub2f9\uc2e0\uc740 \uc815\uc6d0\uc5d0\uc11c,",answer:["\uac00\uc871\uacfc \ud568\uaed8 \ubc14\ubca0\ud050\ud30c\ud2f0\ub97c \ud55c\ub2e4.","\uc790\uc5f0\uc744 \ub290\ub07c\uace0 \uc870\uc6a9\ud788 \ud734\uc2dd\uc744 \ud558\uba70 \ub3c5\uc11c\ub97c \ud55c\ub2e4."]},{question:"\uc694 \uba87\uc77c \uc2a4\ud2b8\ub808\uc2a4\ub97c \ubc1b\uc558\ub354\ub2c8 \uba38\ub9ac\uac00 \uc544\ud504\ub124, ",answer:["\uc544\ub85c\ub9c8 \ud14c\ub77c\ud53c\uc640 \uc2a4\ud2b8\ub808\uce6d\uc73c\ub85c \uc2ec\uc2e0\uc758 \uc774\uc644\uc744 \ud574\uc57c\uc9c0.","\ub9db\uc788\ub294 \uac78 \uba39\uc5b4\uc11c \uc989\uc2dc \uadf9\ub77d\uc73c\ub85c \uac00\uc57c\uaca0\ub2e4."]}];function a(n,e,t){return e in n?Object.defineProperty(n,e,{value:t,enumerable:!0,configurable:!0,writable:!0}):n[e]=t,n}var c=function(n,e){switch(e){case"NEXT":return n+1;case"FINISH":return 1;default:return n}};function f(){var n=(0,u.useRouter)().push,e=(0,s.useReducer)(c,1),t=e[0],f=e[1],w=(0,s.useState)({}),l=w[0],d=w[1],q=function(n){d((function(e){return function(n){for(var e=1;e<arguments.length;e++){var t=null!=arguments[e]?arguments[e]:{},r=Object.keys(t);"function"===typeof Object.getOwnPropertySymbols&&(r=r.concat(Object.getOwnPropertySymbols(t).filter((function(n){return Object.getOwnPropertyDescriptor(t,n).enumerable})))),r.forEach((function(e){a(n,e,t[e])}))}return n}({},e,a({},n,o[n].answer))}))},b=function(){if(t!==o.length)return q(t),void f("NEXT");(0,i.B)({action:"user_answer",params:{event_label:"answer",value:l}}),n("/result")};return(0,s.useEffect)((function(){}),[f]),(0,r.jsxs)("div",{children:[(0,r.jsxs)("div",{children:[t," / ",o.length]}),(0,r.jsx)("div",{children:o[t-1].question}),(0,r.jsx)("div",{children:o[t-1].answer.map((function(n){return(0,r.jsx)("button",{onClick:b,children:n},"Q".concat(t))}))})]})}}},function(n){n.O(0,[774,888,179],(function(){return e=1822,n(n.s=e);var e}));var e=n.O();_N_E=e}]);